香港大事紀 2021年3月1日

香港皇軍妨礙司法公正，擅自封鎖法院，任意驅散排隊聽審的市民，禁止律師前往法院大樓，並拘捕為「47人港版228案」辯護的律師。

特意在此紀錄，讓後世知道黑警的醜惡，永不原諒，並祝願黑警死全家。

希望各位都要記住黑警所做既事

push

和尚打傘